幾時追擊19dse studygram

唔驚追擊埋你?

咁就狙擊住你先

樓豬唔洗扮啦
乖乖地同人認錯啦

千雪ching 有乜玩？預埋我

原來講緊自己

其實有乜好狙擊
又唔見你狙擊 禮義廉？

最後通諜molamola

笑死 佢留咗兩年即係99年，仲咁小學雞

叩頭認錯啦樓主

仲上水引戰 勸你潛罷啦 香港人好善忘
都大人啦仲同啲00後一般見識開studygram又扮晒唔係咁 好心柒少陣啦

仲話自己99

樓豬出事

及早收手啦
過一排就無人記得